加拿大隔離中你問我答。

好悶。

住酒店？

邊度

無啦啦做咩呢個時候入境

溫哥華？

Toronto?

係

反工

朋友家

Scarborough ? Downtown?

DT

入境問你咩問題？你係加拿大人定拎working permit定拎POE換working permit? 我都就黎去

OWP
主要問有咩必要比你返黎加拿大...答唔到就88